支那人咁摟殺，莫講話日本皇軍，自己中共都忍唔住殺幾千萬

莫講話個個殺得仲少，渣

最慘係殺左咁多都仲係咁多

昆蟲特色黎